請各位繼續罷搭黨鐵

我明有啲朋友仔今日未必罷到工
罷唔到工 罷搭黨鐵都得啦掛？
尋日黨鐵封左47個站 連觀塘線都變到好似jr特急
你地唔係仲忍到 仲繼續俾錢佢賺阿嘛？

利申：係巴士上出緊呢個post

推呀

冇搭好耐

今日要令到佢封47個站或以上！！

唔坐啦閪鐵
依家點轉都火車小巴

推

行半個鐘去巴士都唔會搭黨鐵

港豬睬你都傻
大把學生搭緊

和理解嘅手足
你地可以做就係

咪撚7再搭黨鐵
咪撚7再去黨鐵商場

而前線嘅手足要點做
唔駛教喇

有冇人可以教下TKO 去CWB Times Square 有咩方法，691又冇咗

其實兩間巴士公司都一樣紅底

一直無搭，呢三個月寧願早D起身，行多幾步都無搭

多謝你地話我知我唔孤單
原來仲有好多同路人